★港珠澳大橋地盤垃圾袋藏男腐屍 無ID無明顯致命傷

東涌暢連路近東岸路港珠澳大橋一個工地。早上10時18分，警方接獲工人報案，指在上址發現一個黑色膠袋，內裏藏有異物感到可疑。警方到場調查，發現膠袋打結，遂剪開膠袋，露出一具背部有紋身的男屍，屍身已腐爛，於是將封鎖範圍擴大至100米，架起帳篷遮蓋屍體，鑑證科人員已到場搜證，正追查死者的身分及死因，新界南總區重案組探員已接手調查。

據了解，涉事港珠澳大橋工地位於大橋旁邊，現正進行路面擴建工程，放有一列水馬，該處對開種有不少樹木，對面為旅遊巴士停泊區。現場消息稱，早前曾有泥頭車在工地卸泥，藏有屍體的黑色膠袋懷疑連同泥頭一同卸下，直至今早始揭發事件。

港珠澳大橋工地位於大橋旁邊

好明顯

泥頭車裝屍

危險爺爺

唔夠樁

將來大把

條天橋行經機場南, 但又未過香港關

大陸/澳門出關無乜會搜車

係天橋掉d 野落橋底

搵人接應執垃圾咋嘛

到時點止垃圾, 毒品都唔奇

血祭大橋

打生樁

打生樁，是東亞民間在建築前的習俗，日本稱之為「人柱」。從現今的角度去看，這個習俗既恐怖又駭人，它是在建築工程動工前，把一兩名兒童活埋生葬在工地內，其目的是祈禱工程順利。相傳這個方法是由魯班首度提出的，當人們在一處地方動土時，便會破壞該處風水，且會觸怒該處的冤魂，以致在建造期間時常發生意外，因此便出現了「打生樁」，把小孩生葬在工地上用作鎮邪，以減少出現的意外。

條友知道得太多

打生樁要童男童女喎......

鳩鐵個地盤埋左幾多

赤鱲角南路
有一大段天橋位, 係香港境內, 但又未過關

塞豆x(唔識打)就係咁解

紋晒身大家都知咩事啦

連登神探又要出動

仲以為班警犬會列作自殺 無可疑

翻大陸望下 仲多添

等石原bb解剖先

毒男應該pass